18歲嘅奧雲勁，定18歲嘅美斯勁d？

奧雲，第一季就拎英超神射手

美斯， 十三年來首位在國家打比中連中三元的巴塞隆納球員

曼聯名叔

英超>西甲

7歲既美斯勁d

知唔知我青年軍d記錄